LIHKG會唔會有ps4 Game 二手post..

之前高登有二手交換post 好羨慕，因為唔記得左個密碼，得個望字，依家LIHKG有AC，但竟然冇人開
如果有人唔要Ps4 Game ，歡迎留言

有呀，search: ps4 二手